屌你垃圾港媽

成程機個lan仔踢踢踼
屌佢辧唔知，種之我唔理唔教

吹佢唔x

帶小朋友見識下唔得？
要帶小朋友回港過年嘛！

仆街喇你，唔撚教咪撚生

我咪見識咗垃圾港媽

佢老豆都知自己個垃圾仔係咁

又係辦唔知

又怕老婆樣

宜定老母係垃圾

但你更垃圾
比人踢成程都忍到
係到做鍵盤戰士

家

直接屌條八婆，一係就同空姐講。好大機會送你上商務

佢又無犯法
大媽唱紅歌你吹得佢漲

無賴阿港媽咀臉

廉航

屌你老母當面屌柒佢啦

死毒撚

掉去大媽後面坐踢鳩返佢啦

即刻大聲屌佢老母啦，喺度講有撚用咩

發洩吓jer

都話佢乜柒都唔理

No shame

有次個細路係火車度係咁dum地嘈到我，個老母唔撚理，我屌哂佢成家人，屌到佢地落車

Ho ball